此處需要大量醫療兵

如果喺街被狗咬親點算 洗唔洗打針？
[/quote]

好痛啊

隻狗仲追緊我

推

[11~12/6]請求德國介入

搞咗

push

憎狗嘅都入泥

人呢？

有無讀醫朋友

我會帶NS去

多謝師兄 我都會準備多啲野去！

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！